{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033717",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053615",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 글로리아풀빌라"
    },
    "text": "東海岸の海が眺められる一軒家型オーシャンビュープールビラです。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを利用したい場合は炭とグリルが一緒に提供され、追加炭を申請する場合は追加料金が発生します。 個別テラスでもバーベキューができますし、お支払いは現地で行われます。 幼児及び子供は1人当たり20,000ウォンの料金が加算され、最大人数を超えることはできません。 客室はフルビラですべて独立的に利用でき、ぬるま湯システムを使用し、使用前に予約が必要です。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットと一緒に入室することはできません。 駐車場があり、無料消火器が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合、何を持参すればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合は、炭とグリルが一緒に提供されます。追加の炭を必要とする場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "個別テラスでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、個別テラスでもバーベキューができます。お支払いは現地で行われますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供の料金はありますか？",
            "answer": "幼児及び子供は1人当たり20,000ウォンの料金が加算されます。最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように利用できますか？",
            "answer": "客室はフルビラですので、すべて独立的に利用できます。ぬるま湯システムを使用するため、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しておりますので、インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "消火器は備えられていますか？",
            "answer": "はい、無料の消火器が備えられています。安心してご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 232,
        "QA": 412
    }
}